牛仔褲撚請進

買左條TCB jeans ,退完漿後，鈕生銹，有咩方法搞
第一次退完漿有呢個情況

少少野都介意，咪撚著牛仔褲啦

唔係掛，鈕生銹
正常唔會生銹架喎
係咪effect呢架

利申：做鈕扣行業

唔係，本身冇

呀專家 其他人操tcb 唔會咁

換過晒d 鈕佢lor

扣鈕好唔方便

是但啦 唔特別點叫操牛

少少銹都頂唔順，遲下d 汗呀血呀點頂

生銹我都頂唔順

點會洗一次就生銹

假野？

拉鍊牛送俾我都唔要

究竟係咪假貨來架？定係有新野我唔知

一般唔會用鐵做架喎，
鈕通常用銅或不銹鋼，
呢兩種料方便洗衫後不會生銹，
有時見到啲特别effect，係電鍍顏色加油漆，做上去的。

我條桃太郎浸好多次都唔會銹

多謝你話我聽，唔洗買TCB

TCB 新果批貨換左新鈕，舊果批唔會生銹，最少我自己果條無
係唔係鐵鈕你問返間舖啦

桃太郎金丹/銀丹都係用拉鍊

我買50s 其他年份 鈕唔同

你個條咩年份 邊到買

盡力了

我無話無，係我唔要。ok?

鈕係唔方便，但靚D
巴打你地操開咩牛

我好雜下 LVC, Real Mccoy, Yen, Sugar Cane, Edwin, Samurai, Momotaro, SD... 咩都有d ...